[推到完場] 使徒行者2 -- 3

痴線 死清光

要ak先夠保護自己

Del身分

個仔竟然一D事都無

乜撚都死

死剩啲唔想睇到嘅

自出自入

點解要del

條馬路咁多位都唔走 撞開前面架車走啦

終於唔係c drive

又做返一d野

uc個acc可以有權限del自己

再沒有歡喜的檔案

啲槍都射唔到人嘅 有=無

未知

架車衝出去都無野啦

刪除代表乜？

呢幕咪係1大結局片尾嗰part 竟然接得返

Hana

煒哥都咁快死

張卡唔係佢架

編劇

佢用程sir張pass入去

再沒有佢的檔案

如流力中手中j

膠劇確認

屌你抄趙雲救阿斗

delete左無長糧咬了

的確如「權力遊戲」作者 George Martin 所說，現實生活中的死亡是隨機的，所有人隨時都會死。電視劇人物的死亡與現實中的唯一不同是它來得比較戲劇化一點——手槍意外走火、手榴彈爆炸、被火車撞諸如此類。然而生命有重量，就算來得多突然，都值得哀悼，而這卻正正是電視劇遺漏的。不論人物死亡的必要性如何，鋪排得巧究一點，不然這不是寫實，而淪為譁眾取寵的屠殺了。

HANA

套野英文名有講係前傳
做咩中文叫2

呢個位接得幾靚

好on9 個個都死

邊個客串 邊個就要死

比人欄車唔係即走仲停定比人砍

刪完姐係唔再係PC?

咪係

歡喜哥係黑氣石

9唔撚搭8

下集又死

hana

無事 因為第一輯先死

下集又殺過

個女咪釘姐囉

可能嗰刀捅低左

點解我會覺得首片尾曲難聽

特別演出：死人名單

單元劇嚟
琴日講苗僑偉故仔
今日講歡喜哥故仔
全部死晒 yeah

聽日好似又有人要死

點解要delete自己？

證明群斬其實係有槍都死硬

集集都有

有聲

第一集好似del過？

解釋咗歡喜已經接得返去上集啦

眼仔碌碌 有d似隔離屋個叔叔

斌斌都係客串咋

第一集結局

下集收猜fing做手xia

聽到脆魚把死人聲就燥

每人分幾分鐘戲份

邊個個女？

第一套好睇好多
但呢套勝在殺人夠絕

咁邊個殺羅漢架？

袁偉豪差佬黎架喎，無理由係佢

點解全部保鏢都冇槍 淨係識報警

話要幫老婆報仇

下集開始講歡喜哥點上位

破左CCTVB劇集死人數既記錄未

下集又邊個死

佢又知羅漢死撚緊喎

猜fing出場喇

又完場，聽日又可以賭死人大細同下一個瓜柴

把老牛聲好唔掂

我地安全屋再見啦

未 賭城群英會仲多

低b聲

唔想睇黃翠如扮撚晒天然呆咁

報仇同恢復身分有咩關係

陳mo？？

即係知邊個殺

星仔係第一集都係差唔多十歲

姐係2 係1既 10年前
咁林峯應該出左世架喇喎

我估係陳豪派人

袁偉豪黑化左

吳若雞唱應該仲好聽D

大陸仔

星仔呀 釘乜撚野姐

如果呢套係講歡喜哥點創字頭
臨危搵阿蛇佢地客串少少就接得靚

死咁撚多人

唔想睇周拍豪黃翠如
冇左佢地一定更好睇

一睇到偉哥開10槍殺左咁多人都嚇唔走，benz一落車鳩開兩槍就散水，就已經熄電視

支那狗

陳豪要後生上位 佢搵入隊死羅漢等佢地鬼打鬼

但袁又好似知咁

好似啲姐姐同細路仔講故仔啲低b聲

陳煒 Ultra Kill

大陸騰訊同步播，唔知有咩評語

又話播左十集

陳豪囉
想搞掂兩個叔父

咁都殺左人仲唔走做咩

應該係唔想再返去 如果做警察身份就無得殺 做黑社會直接報仇算

咁大聲既屌

mission completed

不如周柏豪變uc 第一集死埋佢啦

佢應該係尊佢個上司姐

還我洪仔

係咪程sir落order叫佢冧左羅漢，
咪冇人同歡喜爭，
咁歡喜順理成章留喺長興做左右手

換楊潮凱好過

只有你呢條o靚仔殺人
班叔父就冇成堆成堆手下報仇

Johnny Cub連續死三套劇

巴打你咁解係好勁 但TVB會唔會咁拍我好有保留

好慘.........

我都覺

無諗過係咁

Line walker :prelude
最尾揾個後生演員做爆seed 同釘姐都好喎

咁都有人睇唔明

死都要返加拿大養傷

可能袁偉豪先係變左節果個 比比鳥先係忠

睇緊第三集啦

第一套講佢老婆唔係咁死架

係估到陳豪做，但想知袁偉豪個表情好似關佢事咁

好似係踩過界畀蔡思背紮親隻腳斷韌帶

再婚?

唔想睇黃翠如同周柏豪

收多900萬開心姐

第三集 死人數目 2.5b

黎緊十幾集未死既一定有佢兩個

奠酒呢

記得第一套 星仔鬧過歡喜哥
"媽媽話你以前係好人黎架！"
所以歡喜嫂唔應該咁早死

利申 可能記錯

同上一集一樣

又係三哥既同伴死左, 然後三哥幫同伴搵臥底
有五個臥底
其中三個一早講哂出來, 比觀眾知,另外兩個要觀眾估

翠如 = 蛇C曼, 最先搵出來
柏豪=林風, 最唔似, 但最勁
袁偉豪=沈震軒,角色設定好型

另外兩個自己估

係咪陳豪？

又話比比鳥先係黑警
定係愛滋豪同佢都係黑警
好亂呀而加

上集有d係廢嫁喎

睇返使徒1先 呀峯 呀蛇

而我不知道johnny cub是誰

高ling,陳倩揚

警察派臥底去ICAC..............真係唔知想點

朱仔成咁得閒睇TBB..............真係唔知想點

今集死人數目開到3.5B
歡喜嫂 程SIR 黎SIR 羅漢

錯 係刀仔同棍都冇碌

咩事？？

套劇係咪表達左，係香港伏一個人係咪好易?

kc會唔會出返黎

樓上條友on9

咪就係覺得啲戲全部都咁做
套戲唔駛做啦
突然唔知邊度衝班人隊三哥 隊陳豪 隊袁偉豪

完

Show Blocked User - stevefan1999

上面黑洞咁
搵admin做野啦

係站務block左

連登好快做野

已經唔記得曬之前啲劇情 你地好勁仲記得 我只記得啊蛇死左三個老母果一幕

張兆輝叫三哥唔好做第二個歡喜
因為佢唔知歡喜做左臥底以為佢真係變左節
唔係時間唔同

樹林，林峰視帝級演技

維基有劇透 柏豪戇鳩鳩

正解

我睇琴晚，以為張兆輝個意思係佢做做下臥底變節，原來係指佢當當下差去左做黑社會。

有個會唔會係陳豪?

唔駛睇劇透睇個人都知啦

佢係黑社會家族 既孫

做臥底消滅自己家族??

有冇人覺得睇睇下個劇本好似有啲政治隱喻，定係我單純咁解讀得太多，第一集一開始就引用狄更斯

以前好睇係因為估唔到邊個係卧底，以家呢套

咁可以有其他卧底

陳豪係前海軍陸戰隊成員

淨係今集johnny cub都值

個時間線好多bug, 又Facebook 又 smartphone

以前咪一樣估到曬個三件係臥底...陳倩揚同高海寧估唔到姐

你係咪古代來？2010年已經用緊facebook同iPhone 4喇...屌都屌合理啲

上網已經睇到第九集

陳豪個look幾似佢早期拍電影個look

陳豪一早同袁偉豪夾定搵佢做餌 做個假象佢2個自相殘殺

Kobe型過隻袁偉豪好多

柏豪 好中二病 個個抵唔住扑佢一嘢

收皮啦Kobe演技好造作

先唔講1，單講今輯，第一集果五個UC組合遠遠吸引過之後嘅主角

陳永仁

歡喜哥今集個字頭唔同左同第一集

呢個真 因為洪仔先睇，點知一集就拎便當

無間道2 好似都係咁
記錯勿屌

咁呢個真

重點係五個各自有幾強既特質，尤其是有古佬，可以玩好多野

kobe

哦 我指第一集個5個uc

高ling

BGM
世界上哪裡去找熱望熱似火 不 褪落~

到真係呢五個做主角，啲人又會屌洪永城做男主、連詩雅啲戲屎...根本tvb做乜都錯

條link係咪冇左
睇睇下冇得睇

夾硬播 成日彈廣告

宣萱都似 睇到第9集

廿咁似無間道
陳豪扮倪坤

即係余文樂 後生陳永仁

仲睇阿？套劇都賣左比大陸播？又奶共

會唔會陳豪係uc 又搵咩國際幕後大boss

我想問上一輯三哥係咪最後先知歡喜哥係UC?
如果係咪即係今輯到最後三哥都唔會知?

大陸係俾大份錢拍
唔係賣俾大陸，大陸先係大股東
Sad but true

唔洗第九集啦
佢之前開夾萬有支警槍
應該好大機會都係臥底

唔係話使徒行者十年前咩 sorry for 唔熟

死傻鳩 使徒3咪講番佢地囉 等下啦屌

點解硬係型住型住巴斯光年會係黑警

睇哂10集

又做啦

出猜ding

今日開大定開細?

猜fing

樂仔識痴neymar

2010

睇歡喜哥屈機既人SAY個HI

hi

ok, sor 我搞錯

徐天堂個名中二得黎又幾型

又回憶洪仔

上一集真係睇到手震,幾驚丁姐爆SEED比佢爆大獲
仲有睇佢撚化個賣毒大佬真係好正

袁偉豪真係好靚仔
好想幫佢含

[/s]

歡喜哥係米奇？

JohnnyCub

陳豪手下有邊個唔係臥底

有無人留意到開場嗰句悖倫

洪仔 楊潮凯應該似未死

第一集咪有出場

集集開頭都有

巴斯

見到十郎個樣 諗起 龍咁威

2個差佬死左你叫我頂佢個位？你做埋我個份喇

巴斯光年認真樣冇左"鄧sir~~"個feel

搵個咁大牌既做配角

3哥第幾集會死?

係

希望係啦 好似無間道2咁

今集都唔會

姐係唔知有幾個臥底係出面？

克勤 一個都不能少

最好脆魚

使徒一都有搞笑下咁

三哥死左
咁林峰果套果個卓sir係孖生細佬

好假啲戲

符符碌碌

臥虎行動係唔會結束

脆魚又做埋啲懶熱血但又on9嘅角色

金曲金黎嫁

會唔會到巴斯

點解把聲可以咁撚難聽

有無人睇到個桌面有MARIO?

巴斯好似助理處長 應該無可能

歡喜哥之變節

Handle ler

有埋阿sir既pass

部電腦有msn

勁猜今集死幾多個人

就咁放係到…

樂小姐權力小過余詠珊
脆魚呢d余死加入去

使徒3可以係3哥做uc

啲旋轉鏡頭太多愈睇愈柒 好似技窮咁

歡喜哥

3哥唔係主角咩 會死？

痴線 頭頭死個堆全部都係平時主角格

以為係前傳，原來係續集

我下半世淨係做一件事

BENZ雄好似好耐無拍TBB劇

同埋d拍攝手法好似好唔同咁

點會死，死左點有使徒一

樂小姐揀概人比較好

應該係前傳

係前傳呀

今日睇左10分鐘
係咪成套都係用慢鏡拍?

死撚咩
話明前傳黎
死左點做使徒行者呀

咪前傳囉 又點續集呀

警隊電腦會無backup?
入個間房會無cctv?
洗臥底file就咁一條友禁個掣就得，唔會有其他人知，要人approve?

D臥底資料會唔會因為差佬裝foxy而流出？

呢套係前傳？
咁上輯最後先刪歡喜資料喎

唔準駁故

諗諗下三哥係進興其實係咪臥底

this is tvb

上輯最後會帶唔得咩？

都唔你班人睇乜

見倒歡喜哥生勾勾0係度，點會係續集

佢求其補個shot話比你聽歡喜係臥底姐 放最尾就一定最尾發生咩

歡喜應該會同當年laughing 一樣 開套電影

播左幾日都仲有人問緊係咪前傳

梗係啦 佢幫鍾立文手 係廁所 扮打佢 之後比佢走

歡喜哥之潛罪犯

仲要好撚真心 真係唔知話佢ON9定咩好

寒戰後都係咁

果part係上一輯係見歡喜哥咁hit先補拍

del 歡喜哥資料個幕唔係第一集個陣最尾出過咩

插敘法

啱啱想問
有無交代過係第一集之後嘅故仔?
因為歡喜哥有老婆同星仔似係第一集嘅事
除非再婚同生個仔又係叫星仔

之後陳鍵鋒係佢個仔

有無人記得上輯三哥自己有個uc，唔知點俾人殺死？

鍾立文

佢果個類似彩蛋咁
最尾出唔一定係順住故事線

但舖出黎個前傳幾正

之後就歡喜哥報仇成功，取代陳豪做大佬，好似曾志偉0係無間道2咁

個個好似你咁日日追?

已經睇到第十集

猜fing出場

有5個uc 得高ling死 許 kobe 林瘋 釘姐都無死呀

我都係 唔知幾時出11

猜fing哥

真係前傳

星期一？

總共30集

等兩個禮拜

啲保安咁廢

見到未呀 歡喜而家先見到猜fing呀 肯信係前傳未

好型

上網睇到個10集ol要等兩個星期先有11

無限彈藥

已死幾件二打六

家明都幾有型

估定張景淳係臥底先

睇左咁耐係依幕歡喜哥見到猜fing係最正

猜爺果角色好鬼似黑社會2鄭浩南
好鬼正

家明呢套個外型 真係好撚似伊健

猜Fing!😱

家明咁似ekin

其實有冇第一集懶人包
利申大台FANS

驗眼啦...

假鄭伊健

有槍唔用打埋身

咁都射唔中
仲要無限子彈

陳豪：屌 我個腎

中刀可以後手迫番把刀出黎

屌你老母血都唔多滴

張景淳係咪咁就收咗皮

我型

猜fing真係好型

好型呀 猜fing

猜Fing
J出血

型到

佢都幾型

好

佢唔係臥底咩？？

猜Fing型左

突然諗起猜fing一腳踢到林峰飛起個幕

咁似龍5

勁過同盟

呢段交待得幾好

做唔做你都要比錢

係 發哥 我下半世淨係招呼你一個

冇笑片情節感覺冇使徒一咁好睇

歡喜哥身邊一定要有猜fing

猜fing 真人又高又瘦

陳豪係咪第一次拍打戲

唔明脆魚唔靚又無身材都做到呢行

傻強

奸樣

啲槍假撚到

似爆seed

點解可以咁撚on9
仲話做臥底

唔記得左猜fing 使徒一個陣做乜

因為係前傳,所以猜FING係無敵戰神
結局一定無穿伙爛

完全沒想睇呢條線

屌 黃翠如幾十歲人咪撚再扮可愛 好造作

又抄杜汶澤

咁張景淳係咪死左？？

戲垃圾先係重點

脆魚

翠如堅趕客

反而我諗天與地

黃翠如演技大爆發

恐怖雞同愛滋針都有打戲啦

猜FING

蠢到咁 仲派佢做uc
想佢死未

不如抽 翠如條線 自己開套劇，可以唔駛睇

脆魚啲戲睇到好撚尷尬

三萬蚊 過夜呀

通天幹探有啦掛

Cut左翠如個角色啦

靜啦你

做歡喜手下

播翠如就係廁所位

Come come cum

不懂撒嬌的女人都講過

酒樓廚房玩槍戰係咪要租場黎拍

整爛野喎

屌你頭先場打戲又幾正
一轉頭睇返翠如真係

警訊呃蝦條情節

連的士司機都破解倒

那個了哦

三哥真係仲好撚型~

仲話大製作 啲槍假到仆街

睇黎都係歡喜哥屈人機嫁啦前傳

脆魚出黎咪笑片

廁所位

的士司機有潛質做uc過佢

岩岩翠魚搵人果度有條囡好大波

好爭分奪秒

打得爛嘅野都係道具部預備左架啦
個場d真野會收埋哂

咁我睇唯萎算

飛機有冇死

都有 7,8分場戲

歡喜哥左右手

分分鐘好大J添

翠魚重唔重戲份

似係 著鬆身衫

可惜都係....

女主角喎

應該係第一女主角

一打n

天與地係電視劇

正呀猜fing

死五個

以前睇覺得猜FING係陰鳩歡喜
而家咁樣補返

雪雪雪你不如得閒教下佢做戲 真心好撚難頂呀

唔係酸圈咩

歡喜哥咁揚自己走埋出黎殺陳豪

講下道理 脆魚咁撚"醒" 有乜可能會搵呢d人做臥底呀

唔係宣萱咩

補得幾正

羅x迪尼路

係 為咗報仇

無間道差佬派去既ＵＣ就係最TOP既人
無記就求撚其搵人做UC 毅進仔 派槍

估唔到

三哥最終保護既UC 會唔會係歡喜

果到打後就係膠化既開始

猜fing出左場？

報仇本來係快意恩仇

暫時劇情而言，唔輸比第一輯

會唔會個司機就係卧底

可能係「我要親手報仇」d濕鳩諗法

你都講下邊度丫...

最top唔係差味重?

d情節乜事

屌好戇鳩

真係蠢撚過隻豬

呢part做咩

自己行開傾

做番自己

極醜惡把聲 聲演

傻鳩

做返自己

On9

借個電話俾人
跟住行開

派啲咁既人做uc

屌你人頭閪腦

弱智

咪擺番電話係你個袋度囉

蠢蠢鈍鈍

腦裝屎？

翠如真係守槍房都比多佢

一年365日傷風

屌你老母咪撚再轉個鏡頭得唔得
轉一兩次咪算囉 你老味

翠如bb應該幾好砌

又白痴哥

點陰9
我已經唔記得了

Pal-ho

歡喜會唔會放返個電話入袋

蕃薯哥

聲未到 鼻窿已經見到先

柏豪好型

佢自己去幫姐 3哥都話左佢廢

大鼻窿

係外地搵到香港人，真係好有親切感

好撚chok 啊比比烏

亞視鵬戴黑耳環有浸柒味 比比鳥冇

值入廣告

德斌幾撚型

好想屌佢個鼻窿

翠如做UC作用係咩

柏豪

翠魚做d蠢角做得幾好
應該本身都係咁撚蠢

呢句蝗見到已玻璃心

好妒忌柏豪

唔覺 喺泰國日本呢啲一街都係

點解咁型

搞笑

德斌又係客串角色 姐係就快死？ 比歡喜哥坐正

成個白龍王搞

pakkey驚唔驚家明搵佢尋仇

屌你老味 啱啱睇到投入條黃翠如就嘈生晒

9pakho脆魚大鬥演技!!!!

估撚到

人帶黑耳環, 佢帶黑耳環
柏豪型過煎pan好多

家明留左長髮

用對眼搵好冇

有咁新嘅iphone咩

鬥面部痙攣

翠如啲戲睇到好尷尬

亂鳩咁黎

脆魚把聲好難聽，但係講唔出點解難聽

pakho 幾時唱番首櫻花樹下

係咪黑社會大佬都一定要配個打手
陳豪配飛機
歡喜配猜fing
德斌配Pakho

生硬到

唉

pakho都唔似古惑仔既

扮撚晒野

播緊乜鳩

脆魚好on9

有柏豪應該爆收視

pakho呢個位做乜唔搵向左去做

好撚老尷

比比烏件XPX 冇啦

ban撚左翠如好無 佢演技要繼續訓練下

不過黃德賓仲型過pakho

爛布當潮牌

講樣係無得比既

型到震！越南味！

完全抄韓森，死老婆過泰國

乘一除一咪一樣

三哥d戲

真係好鐘意係街講機密

如果係呀佘做 一定好撚正

tbb成日叫脆如做ON9角色

覺得喺泰國冇人識聽掛

真係好on9

三哥成套野係咪會狂串翠魚

同翠如同一level

on9做on9角色真係唔代表好睇

講真脆魚今個角色就係要有啲天真
係做得唔差喎
唔明你地做咩係唔係都話尷尬
利申 唔like佢

三個戲王

差十萬九千里

其實真係ok

扮蠢真係睇到好尷尬

依套係咪警界線條友拍？

都好 配合返真人

宣萱出場未呀

叫人去做𡃁

睇佢過場擰頭真係好撚on9

認同

pakho就真係即刻駁咀

Pandora拍

真正既花樽
拎黎做肉便器就ok
做戲就免了

屌三哥而家行步路都要Un吓Un吓

好過幕後玩家

肉便都唔掂

之前咪有套做奸,可惜奸唔起

Terry做樂仔就正

乜撚野好尷尬
你自己先入為主盲反人在先
再利申 唔like佢

遷就演員設計個咁既角式出黎

梗係覺得翠如個樣唔同左

咁快爆柏豪係臥底

佢套套都扮蠢架啦 除左幕後玩家
但硬係覺得佢扮得好作狀

老左

其實真實真係搵好多毅進仔/未水passing out啲人做啵
利申：某親人做過handler

同波士高個套真係廢到...差唔多成套野女角都好戲過佢

周栢豪會唔會係卧底？

度身訂造

同盟就亞視陣容
使徒行者就戇鳩陣容

蠢到有d唔合理lor, 同埋蠢成咁點執生做UC

5虎黎講 佢d戲算屎

我都覺 對眼怪怪地

好似係幕後玩家

太多毅進仔避唔到

然後做低埋泰國既黑社會龍頭

宣萱幾時會出？

繼續支持pakho
我覺得做人唔洗咁relax喎
好型

佢永遠講野都唔望人 幾啱踩過界做盲人

個樣咁硬 咩料

講臥底 偷聽器咁撚大聲
驚死人唔知咁

佢要扮天然呆 好撚嘔心

屌
唔想睇卧底成長記
仲係脆魚做
食屎啦

應該係卦

泰國

應該係之後嘅林峰

樂少、樂仔（鄭弼奇專稱）
臥底，實為黑警／吉龍幫頭馬，後為福和頭馬
徐天堂之天敵
楊詠之鍾情對象
鄭弼奇之手下，後為覃歡喜之手下
與鄭淑梅有感情線
與施嘉莉互相利用
為向魏德信報仇，而投靠覃歡喜
撻Q之好友
鄭寶兒之男友

xpx 爛布又出場

如果翠如有鄧月平咁大波又唔同講法

小嘴巴都有睇
攬住肥芝睇緊？

買定多件自己整...

xpx泰國都有得買

黃脆如真係
D表情好作狀啊

我都係咁諗

講真脆魚幾正

搵佢都啱 j死人

巴打食開屎？

翠魚咁撚廢 END UC好大機會死剩佢

泰版

法官大人

咁撚蠢即係叫佢去死

咁都唔似...

毅進仔都可以好撚top既 平心而論

翠如呢套又做得幾ok下
抵讚

有無咁撚弱智既臥底
派佢去送死？

強暴佢!

禾比比鳥個牌子國際品牌黎架嘛

似mk仔

我屌啊 唔知巴打你食開咩鮑參翅肚

你食開乜撚咁巴閉?

睇來翠如同三哥

歡喜都好有霸氣
你地唔俾我做返警察
好 我就唔做

cls 85度

著老西入桑拿房

其實睇返今輯班UC 去到正傳(第一輯)就唔見哂
會唔會全部死撚哂

大仔城呢

黃翠如咁屎戲冇其他戲路 奸就算把啦
永遠都係扮下蠢蠢地嗰d
D動作又要扮粗粗魯魯懶可愛咁

袁偉豪邊忽靚仔

牙佬

無城寨個陣咁大隻

屯門仔

又死一件

牙佬上身！

袁偉豪

8極拳

又除衫賣肉 屌你老母

mk左d即 咁都唔靚

又揾位俾港男show 肌

上面好似有人劇透
我唔小心睇到

咩劇情 揾位show 肌肉

洗唔洗十幾秒影佢對波啊屌你老母

個游泳池諗起某d片既場景

點解陳豪個頭永遠咁柒

點解袁偉豪好似樣衰左

Gay

好撚型喎

個泳池

陳豪啲植髮好撚假

髮線仲後過歡喜哥

日本電影個泳池

陳豪都係短頭髮扮下戇鳩岩佢
對佢既印象仲停留係烈火戰車時段

做乜鳩

咁on9

淋冰水吹風係咩玩法

陳豪真係殘左

陳豪好撚似台長

長髮怪怪地

仲要係假

我唔介意今次變死晒群英會 反正桌sir歡喜哥同猜fing有免死金牌

宣萱仲未出

一個就夠

淋冰水一個鐘

好難聽

今集1個post都推唔到

一無翠如d戲即刻好睇

髮線太後

陳豪做奸唔錯 以前撈戲果陣

好聽

出現了

陳豪長頭髮有d似黃子華

爆頭

比比鳥

係

你個名

愛滋佬

首歌認真麻麻

正話都覺得似
又係瘦到乾乾地咁

5分鐘可以講完既野
用一節去講

邊個唱

陳豪比歡喜哥對左一刀之後仲可以浸凍水吹風一個鐘

唔睇底 500萬

有10A

唉 其實劇情都幾好 但好唔想見到黃脆如

陳豪高 點都型

如果揾黃子華做會唔會仲好

蘇圖 蘇圖 輸淨執毛

天與地陳豪就有大佬格 依個陳豪...:(

最型陳豪

成班曬冷鬼

仲有比比鳥都破壞晒套劇

唔話你知

唔講唔記得佢果個造型

辣殺劇

頭先拉遠影住兩個人背後個畫面幾正

除左myav super
有冇app可以重睇返使徒行者1?

喪偈

劉馬車

鄧風個細佬

洗唔洗同你滙報埋佢個傷好番先去得下一場戲

賓尼雲圖[+1.5/+2] 對 羅馬[-1.5/-2]
呢D盤..馬會又係開得好靚..
只要主隊入一球..
客隊等玩完

子華要套劇solo擔正就ok d戲太搶

網上做到第十集

yes
天生一副撈偏格

有link?

煲到第5了

長期鼻塞 鼻音

屌

做臥底
需要扮黑社會, 混入黑社會

其實搵番MK仔先係最適合

反而你搵一個毒撚大學生 做臥底, 佢根本無可能混入黑社會
D黑社會一見到佢, 都踢佢走啦

屌你班盲反
今次脆如同pakho明明都做得唔差
係咪都話戲屎戲屎 你地識撚分做戲好唔好咩

上次宣萱拎槍指陳豪
今次到三哥

煲晒十集了 幾時有update

柏豪唔錯
佢同翠如拍果套戲幾OK
但係翠如真係好撚垃圾

廚房哥part好似人中之龍情節⋯桐生一馬大鬧廚房

點解會有得睇

殺左兩條友喎

臥底唔殺得壞人？？？？

得架咩

咁爆seed又殺左歡喜哥？？

其實歡喜哥第一套係徹頭徹尾古惑仔,只係詢眾要求先改番佢係個UC

依集根據timeline係咪應該係第一集既前面

將d卧底橋段愈玩愈over

下個post係標題寫明係前傳啦
唔想再睇到有人問

歡喜哥明明請咗三個死士都仲要自己出手真心on9
如果請四個已經隊冧咗阿魏德信

唔親自出馬 都拎唔到陳豪個腎

做啦

明詩

麥明詩

屌埋你地個份

一啖砂糖一啖屎 一個宣萱一個明詩

10a個鮑係咪有陣書味

kay

咁都

你地cold call
同而家上網禁個制d客走係正常架啵

萱萱交比我！我來屌

正呀宣萱

mall姐條線

明豬呢套暫時睇落正常過賭城

賭城咁

想屌陳豪多啲

陳豪條髮線真係幾高

陳豪個額頭真係咁高定帶左假髮

9527 你而家唔整我d gif la?

奪命金

MALL姐

宣萱露腿扯撚左

飛機未死？？

假髮

酸酸好撚正
好想x佢

個額咁高所以要帶假髮

佢條o靚 係陳浩南？
堅mk

唔係比猜fing打死嗎？

十皮宣萱

宣萱型撚到

家明無比猜fing打死咩

宣萱今集洗唔洗做人質

宣萱係差婆？

長腿

萱萱點解要害自己公司

比比鳥啲戲

你都幾on9

自己？

宣萱 尋秦記果陣

髮形一樣

德賓型好多

萱萱點解咁正都冇人要

唔明

收手機先好賺
ip

德賓個頭gel得幾型

周柏豪成個細路仔咁

以前都唔覺酸圈正

柏豪第一次拍劇都算幾好戲

鳩拍豪點解可以拍戲 d戲一個比一個屎

點解宣萱咁正仲係單身

你呢啲咪中肯

德賓識得歡喜？

不嬲都正

簽左星夢做一哥 無線咪要捧佢囉
如果唔係應該要睇惠康弘做佢個角色

宣萱係網上放數幕後老細，點解頭先打電話call客call得咁落力

諗起蝙蝠

無線真係無咩小生

惠康都係做番學生或者細佬算

有冇宣萱腿圖呀

偽毒坤？

煎pan

真係唔個點解無人埋單 太高要求？

其實翠如幾正

呢套野d配樂唔錯喎

周柏豪件衫oversize到咁都仲咁型

佢兩條鼻血想點

宣萱個look好正

脆薯咁算唔算有其他表情

翠如最正

好似馬騮

edison vs uncle

抹曬啲鼻血落去

Gel行晒個頭點帶頭盔

咁慢

踩單車會唔會仲快

愛情來的時候 泰國篇

好撚型比比鳥

屌 愛滋豪出場未

翠如素顏好樣衰

邊撚個

好大波
泰妹定人妖黎

正wo

ladyboy

腳趾尾想點

好撚正 兩包米

哇

天堂哥

好想屌泰妹

人妖嚟

蔚乳深？

好撚猪

鬥大？

偉豪咁重口味

你肯定

人妖樣

伏撚到

男人來的

泰妹

條女好撚豬

戴返超啦

不如都係戴翻逼超

仆街 一定有棍

人妖

係咪有J架

tanya

屌你老味咪撚除副超啦

有冇鳩㗎

個胸肌

男人黎既屌

樓上講還講

女人聲喎

套劇啲配樂正撚到

白色泳褲好似底褲

不如叫tanga啦

有木

泰妹都係出猫特攻第二女主

有鳩的妖魔

唔明呢場戲有咩意義

音樂好正........

凸凸地

Yes電影

電影版

都係有超好

幾時再有柏豪，好型

法宮大人屌唔屌

就算有棍既都唔夠佢樣衰

押韻

pakho陷害佢？

pakho係臥底，眼神有古怪

德賓d女

大文豪

比比鳥知自己比人種種子啦

睇到都覺得痛

似無間道2 漁民樂d眼神

又黎呢招

愛華頓個sponsor 原來係啤酒黎

室內放煙花

on9仔

賣廣告賣到

一抽就中

變魔術？

個廣告位

大佬，我地一齊飲杯啦！

樂仔

開酒果個先係UC

左邊不錯

冇聽過泰象啤 ？

無間道2個mk仔造型型到

左邊屌唔屌

象啤呀ma 咁多年都唔知?

佢d戲係咁上下啦，唔通你期望佢到朝偉眼神

無間道1同2堅好睇

好慘 食死貓呻哂吟都冇人理佢

3個都屌

1001

比比鳥 天堂 脆魚都係臥底

天堂好似唔係

全套都係uc

一個好似

條o靚本來唔死都比你累死

呀～呀

Hoho bb

吓!

唔知幾多人

脆魚嗌撚完未呀

屌 翠如做咩尻

3哥勁快反應

我個比比頭呀

pakho現形

笑左